[問題]飯前運動or飯後運動？

是咁的小弟最近開始減肥加小量健身，
上網搵過資料 ，啲人話肌肉係要消耗完再吸收，如果跑步嘅話就食完飯先跑，咁先減到，
想問吓而家如果我係健身完之後再食夜晚再去跑步，咁樣效果如何？求解🙏🙏🙏

一度食飯一度做

飯前運動

唔可以一篇而論全部飯前運動，
要睇你幾餓，如果已經肚餓都要食D野先做運動
唔可以夾硬黎

運動應該係focus喺鍛鍊身體
控制體重始終都係睇你平時食啲咩

細佬作一個小小分享

我大概開始咗健身差唔多三個半月，開始前係99kg死肥仔，而家去到91叫正常速度啦

我係玩6日休1日咁做晒全身

睇過好多片同埋親身體驗過後，發現控制飲食先係最重要。首先係戎糖，小弟好撚鐘意飲益力多、口痕就食下零食，全撚部要戎。而家每日飲水同埋齋啡，想轉口味飲脫脂奶或者無糖茶 食方面就要夠蛋白質，有fd話用食物磅去計每餐份量，我就隨心既，大概4、5隻蛋一日，然後午餐晚餐都食百佳買番黎既牛扒或者雞胸肉，然後1-2勺飯，好撚少，用黎飽肚，再加一個西蘭花。你問我姐係食幾多我自己都唔知，只可以答你係正常大細囉
食過三餐之後就唔好再食。肚餓食香口膠，當然係無糖啦低熱量又有飽肚感，再灌水真係不得了。

再者就係睡眠，每日訓夠8個鐘係基本，咁小弟係學生上緊zoom，有時訓5，6個鐘醒就會補個晏覺

至於你話幾時食野方面，我睇YouTube 啲人話無太大關係，總之永遠記住一個法則：input要少於output。小弟試過半夜先訓，然後特登留個晚餐半夜食當宵夜，都唔會肥，不過要堅持一日只可以有三餐既原則。 總之我而家行緊既原則係訓夠、食夠、唔好食多，至於幾時食，幾時訓係我自己隨心，有比身體休息夠，補充夠營養就得，幾時食既分別唔大

個人經驗黎，唔專業當我尻up都得，我睇開既健身YouTuber係「健人蓋伊」同埋「Peeta葛格」

睇你時間就唔就到
有d人行斷食 要早食晚餐 咁咪飯後囉
放工放學未肚餓嘅 咪飯前囉

飯前飯後其實影響又唔係話咁大
反而你每日或隔日做運動仲緊要d

只要堅持到運動習慣 幾時食都有效果

聽人講過做GYM

飯前做,減脂好D

飯後做,大力D,可以玩重D